有冇人一齊出 想有個照應

自己一條友 有冇巴打一齊去?

氣氛好緊張 真係要搵人照應

做back up嘅我都諗緊點算 應唔應該唔對路就走

一條友出緊金鐘

me, 有無tg?

撐住啊巴打 唔好放棄 仲有好多人黎緊 you'll never walk alone

都係岩岩到金鐘

pm ok?

自己一個出緊去

我都係自己一個，已到，好撚多人唔洗驚

點pm ?

where are you bro?

金鐘出?

依家地鐵站咩情況

金鐘mtr

我啲朋友好淆 我都係
不過已到金鐘

出緊,喺邊度等?

我都係自己一條友岩岩先狗衝緊過去

一條友出緊加一 各位巴打小心有狗係公海
唔好隨意信人

去到現場 自己問
埋堆行

一條友出緊加一